香港人唔睇戲，冇娛樂係咪會死

睇到d睇戲apps 仲有大量人睇戲，港豬

睇戲咁撚安全
你會講嘢架咩睇戲

第一日知 ?

關你叉事
死毒能

打乞次點算

就係戲院冇人先去睇

唔好搭𨋢
打乞痴點算

前兩日睇新聞見好似一日仲有六千幾人入場
到底啲人係咪唔識上網
netflix/ itunes/ youtube/ amazon都有
呢排淨係追返前幾年啲大作、得獎作品同埋經典都唔夠時間仲平好多

戲院少人睇先安全
同埋帶住口罩黎睇
出街食飯最危險
因為實除罩兼吹水

冇gym做會死